收到消息,何俊仁話許智峯道歉唔夠真誠,只要罰佢一兩萬蚊就ok

06:55開始

許智峯應該參考返當年何俊仁如何就於立法會內睇寫真事件道歉
當年民主黨都係罰左何俊仁一萬蚊
許智峯應該罰返一兩萬應可解決